巴士按章辦事、東鐵又故障

係咪想逼死伍議員先安樂

巴士仲按章緊咩